[直播]深夜食毒，大陸杯麵 重慶酸辣粉

話說香港杯麵大多數都變咗大陸製，橫掂大家都係大陸製，我諗我死唔去嘅

我諗食唔少人都食過酸辣粉，咁今次我就試下杯麵版嘅酸辣粉
理想圖 :

現實圖:

外表又唔算差喎!

煮熟未

杯麵版既薯粉都係同理想圖果隻一樣係粗薯粉？

link同放大圖都正常，但就咁睇會打側

喺邊度買

我返大陸個陣買過煮個隻黎食 幾正

個薯粉會包膠，感覺上又好似幾高級咁

個蓋係膠蓋，唔洗搵野壓住佢

一包粉，一包菜，一包辣醬，一包應該係醋

淘寶幾錢個

食用方法同營養成分表，佢應該印少咗元素週期表

快

我有好多係屋企 湖南野

幾欣賞佢個包膠有得就咁開口，唔洗用刀嘅
(可能要放大圖先睇得明我講咩)

咦!唔對路喎!薯粉咁撚幼嘅

膠

依加可以答你啦，佢個樣好撚幻，唔似我理想

望落去好似唔錯咁

食未啊屌你

想試

食得未呀屌

醫院book定床位未

每包野就咁試咗少少
包粉係味精，包醋係臭腳醋，嗰啲係豆，包醬似係豆瓣醬

都幾多垃圾製造咗出嚟，環保撚屌鳩大陸啦

係咪浸完會發漲呀

加熱水，唔係幾聞到臭腳醋味，辣味都ok，應該有實小喇

應該係粉絲？

整咗成20分鐘都未食得

好恐怖

快啦

食得未

樓主係咪半殘廢 咁耐都未撚得

樓主係邊買架？淘寶？

等你開飯死左九年

了啲麵出嚟睇下係都唔多對路，好撚幼

夾到條薯粉上黎睇下未？

Link 係邊？

味道如何

食一啖掉撚左佢最多屙一鑊
勸你收手啦

吹吹吹，食緊啦
一路食一路up圖都要啲時間掛

浸完都係咁嘅樣，唔配叫番薯粉

米線黎架

汝快撚啲
孟母就快走去淘寶

咁幼既

好幼啊

D薯粉成炸鐵線咁

仲幼過吉野家啲粉絲

珍惜生命

真係你食埋我個份

第一口俾佢嘅辣"續"親，酸酸地
但食落係無料到，酸唔夠酸，辣唔夠辣

仲有!我啲花生變咗綠豆嘅物體

個粉似啲較煙韌嘅粉絲

何止包膠,成舊野都係膠

屌 見到個湯底流緊水口

係邊到買

我食過
除左個湯底全部都垃圾

點解香港無人出杯面版薯粉

食個杯麵都搞咁耐
仲有祝樓豬長命百歲

完!!!

其實又唔係你地想像中咁差，只係好撚幼
價錢真係無留意，幾蚊雞人仔掛?
又伏唔晒，當佢係粉絲食一流

食過類似，好難食，啲粉好淋唔似平時食開嘅薯粉，啲黃豆唔知係咪想扮肉碎又唔似，辣得好奇怪再加埋啲酸縮味雪菜

你老味夾都唔夾啲粉絲起身黎睇下

你老味追post啦

一路食一路up圖又要打少少字，你想幾快先
不過我都祝你長命百歲啦

正呀我返親大陸都會搬幾個返黎 見到都流口水嗚

會唔會係假膠嚟

食完命都短幾年

食完仲係有啲餓，好似無野落肚咁

下集預告:

好食無伏

康師傅正

餓就食埋啦喂

我都覺得康師傅應該無伏

雖然我都想依加食埋佢，但聽日仲翻工
係時候瞓

安心上路

老壇酸菜牛肉面真係無敵

淨係食康師傅都夠你開19幾個post
之前去南京間沃爾瑪見到成個架幾廿款味咁
我個fd居然敢買晒嚟試

大陸薯粉有毒架
利申：我老母講

巴打識貨
不過d酸菜少食為妙

淘寶螺絲粉幾好食 可以試下

買左8包包裝 食左3包頂唔住

其實你飲水都可能有鉛毒
無得避就學下享受啦

前排睇其他巴打既推介淘左白家陳記既酸辣粉
不過係要自己煮既
唔係杯面
但我覺得幾好味
食左幾次都無事

酸菜又係元素週期表

其實薯粉有咩好食?
韌到仆街勁難口，又冇乜口感，食返米線好過

好正

各有喜好啫
不過我都鍾意米線多啲

正，唔知樓豬食咗幾多個膠袋落肚呢

一路睇個頭一路打則

陳村好食過呢隻 有個酸菜味都幾好食
如果要粗薯得淘寶先有

以前高登有post吹奏康師傅紅肉麵同老壇酸菜麵

愈好食毒性愈勁

有冇諗過點解咁好食既杯麵連中資華潤都冇賣

有冇出街食隻口感咁煙銀？

臭腳醋

諗起回收condom個笑話

同葵廣食個啲一樣?

上次老豆出差買左幾個返來
香到仆街
又好味

之後痾左兩日
跟住擺哂係公司食物櫃等柒頭中伏

大陸野
越好食越係毒

比你張理想圖fake鳩左

Agger要學享受
但你拎飲水同食杯麵比

呢隻唔好食 粉絲扮薯粉

呢位巴打識貨